喜迎解放军入城统治香港

实行一国一际
取消基本法
取消关卡
枪决港独废青
66666666666666666666666666666

依個時候仲玩膠